# Игрок: Мельников Кирилл

## Общие характеристики

- Номер  5
- Провел матчей за сезон 14
- Пропустил матчей за сезон 2
- Голы  0
- Асисты 0
- Очки 0
- Средняя оценка 5.714285714285714

## Отзыв тренера 

Сильно вырос в этом сезоне. Стал намного более боевитым и матерым игроком. К сожалению не получилось набрать очков в этом сезоне, но в хокккей выигрывают не личной статистикой, а командой. Ты проделал большую работу в обороне и внес ощутимый вклад в общее дело команды. Чтобы начать забивать и зарабатывать очки, нужно продолжать работать над собой. Необходимо самостоятельно работать над физической формой, чтобы не выдыхаться настолько быстро. Усталость приводит к обидным ошибкам на льду и я уверен, что как только ты повысишь свою выносливость, у тебя получится раскрыться с абсолютно новой стороны. Будем продолжать тренировки и обязательно начнем забивать.

## Отзыв  GPT 

Кирилл провёл сезон с переменным успехом. Он показал хорошие результаты в некоторых аспектах игры, но есть области, которые требуют улучшения.
Одна из сильных сторон Кирилла — его катание спиной. Он стал полноценным защитником, которому можно доверять в любой ситуации. Однако Кириллу нужно продолжать набирать скорость на тренировках, чтобы ещё быстрее обыгрывать соперников и выходить из зоны.
Ещё одна сильная сторона Кирилла — его умение концентрироваться на игре. Он провёл хороший матч и несколько раз хорошо закрыл зону с броском. Однако ему нужно уделить внимание работе на пятаке и быть более сконцентрированным.
Однако есть и слабые стороны. Кирилл позволил себе полениться на игре, и это привело к тому, что он чуть-чуть не доработал, чтобы нейтрализовать игрока. Это испортило общую картину игры.
Кроме того, Кириллу нужно работать над физической формой. Сейчас у него заканчиваются силы после пробежки туда-обратно, и это мешает ему. Ему нужно дополнительно работать над собой вне льда, чтобы развить свой потенциал.

## Рекомендации тренера 

test

## Инфографика


::: chart A Radar Chart

```json
{
  "type": "radar",
  "data": {
    "labels": ["Mark", "Assist", "Score", "Falls", "Goal"],
    "datasets": [
      {
        "label": "VKHR",
        "data": [0.5926174496644295, 0.125, 0.29910714285714285, 0.45089285714285715, 0.19196428571428573],
        "fill": true,
        "backgroundColor": "rgba(255, 99, 132, 0.2)",
        "borderColor": "rgb(255, 99, 132)",
        "pointBackgroundColor": "rgb(255, 99, 132)",
        "pointBorderColor": "#fff",
        "pointHoverBackgroundColor": "#fff",
        "pointHoverBorderColor": "rgb(255, 99, 132)"
      },
      {
        "label": "Мельников Кирилл",
        "data": [0.5714285714285714, 0.0, 0.0, 0.2857142857142857, 0.0],
        "fill": true,
        "backgroundColor": "rgba(54, 162, 235, 0.2)",
        "borderColor": "rgb(54, 162, 235)",
        "pointBackgroundColor": "rgb(54, 162, 235)",
        "pointBorderColor": "#fff",
        "pointHoverBackgroundColor": "#fff",
        "pointHoverBorderColor": "rgb(54, 162, 235)"
      }
    ]
  },
  "options": {
    "elements": {
      "line": {
        "borderWidth": 3
      }
    }
  }
}
```

:::

 

::: echarts Mark

```js


var x_in_data = ['Amber Stone', 'Гранит', 'Друзья', 'Ice battle', 'Энергия', 'Белые медведи (2)', 'Энергия (2)', 'Снайпер', 'Снайпер (2)', 'Гранит (2)', 'Металлург', 'Реванш', 'Лидер', 'Лидер (2)'];
var y_in_data = [4, 5, 7, 4, 7, 10, 6, 7, 6, 4, 4, 7, 5, 4];

  
const option = {
  tooltip: {
    trigger: "axis",
    formatter: function (params) {
      params = params[0];
      return (
        "Team: " + "\"" + params.axisValue + "\"" + " - " + params.value
      );
    },
    axisPointer: {
      animation: false,
    },
  },
  xAxis: {
    type: "category",
    data: x_in_data
  },
  yAxis: {
    type: "value",
    data: y_in_data
  },
  toolbox: {
    show: true,
    feature: {
      mark: {
        show: true,
      },
      dataView: {
        show: true,
        readOnly: false,
      },
      restore: {
        show: true,
      },
      saveAsImage: {
        show: true,
      },
    },
  },
  series: [
    {
      type: "bar",
      data: y_in_data,
      labels: x_in_data
    },
  ],
};
```

:::


 

::: echarts Goal

```js


var x_in_data = ['Amber Stone', 'Гранит', 'Друзья', 'Ice battle', 'Энергия', 'Снежные барсы', 'Белые медведи', 'Белые медведи (2)', 'Энергия (2)', 'Снайпер', 'Снайпер (2)', 'Гранит (2)', 'Металлург', 'Реванш', 'Лидер', 'Лидер (2)'];
var y_in_data = [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0];

  
const option = {
  tooltip: {
    trigger: "axis",
    formatter: function (params) {
      params = params[0];
      return (
        "Team: " + "\"" + params.axisValue + "\"" + " - " + params.value
      );
    },
    axisPointer: {
      animation: false,
    },
  },
  xAxis: {
    type: "category",
    data: x_in_data
  },
  yAxis: {
    type: "value",
    data: y_in_data
  },
  toolbox: {
    show: true,
    feature: {
      mark: {
        show: true,
      },
      dataView: {
        show: true,
        readOnly: false,
      },
      restore: {
        show: true,
      },
      saveAsImage: {
        show: true,
      },
    },
  },
  series: [
    {
      type: "bar",
      data: y_in_data,
      labels: x_in_data
    },
  ],
};
```

:::


 

::: echarts Comulative Goal

```js


var x_in_data = ['Amber Stone', 'Гранит', 'Друзья', 'Ice battle', 'Энергия', 'Снежные барсы', 'Белые медведи', 'Белые медведи (2)', 'Энергия (2)', 'Снайпер', 'Снайпер (2)', 'Гранит (2)', 'Металлург', 'Реванш', 'Лидер', 'Лидер (2)'];
var y_in_data = [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0];

  
const option = {
  tooltip: {
    trigger: "axis",
    formatter: function (params) {
      params = params[0];
      return (
        "Team: " + "\"" + params.axisValue + "\"" + " - " + params.value
      );
    },
    axisPointer: {
      animation: false,
    },
  },
  xAxis: {
    type: "category",
    data: x_in_data
  },
  yAxis: {
    type: "value",
    data: y_in_data
  },
  toolbox: {
    show: true,
    feature: {
      mark: {
        show: true,
      },
      dataView: {
        show: true,
        readOnly: false,
      },
      restore: {
        show: true,
      },
      saveAsImage: {
        show: true,
      },
    },
  },
  series: [
    {
      type: "line",
      data: y_in_data,
      labels: x_in_data
    },
  ],
};
```

:::


 

::: echarts Assist

```js


var x_in_data = ['Amber Stone', 'Гранит', 'Друзья', 'Ice battle', 'Энергия', 'Снежные барсы', 'Белые медведи', 'Белые медведи (2)', 'Энергия (2)', 'Снайпер', 'Снайпер (2)', 'Гранит (2)', 'Металлург', 'Реванш', 'Лидер', 'Лидер (2)'];
var y_in_data = [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0];

  
const option = {
  tooltip: {
    trigger: "axis",
    formatter: function (params) {
      params = params[0];
      return (
        "Team: " + "\"" + params.axisValue + "\"" + " - " + params.value
      );
    },
    axisPointer: {
      animation: false,
    },
  },
  xAxis: {
    type: "category",
    data: x_in_data
  },
  yAxis: {
    type: "value",
    data: y_in_data
  },
  toolbox: {
    show: true,
    feature: {
      mark: {
        show: true,
      },
      dataView: {
        show: true,
        readOnly: false,
      },
      restore: {
        show: true,
      },
      saveAsImage: {
        show: true,
      },
    },
  },
  series: [
    {
      type: "bar",
      data: y_in_data,
      labels: x_in_data
    },
  ],
};
```

:::


 

::: echarts Comulative Assist

```js


var x_in_data = ['Amber Stone', 'Гранит', 'Друзья', 'Ice battle', 'Энергия', 'Снежные барсы', 'Белые медведи', 'Белые медведи (2)', 'Энергия (2)', 'Снайпер', 'Снайпер (2)', 'Гранит (2)', 'Металлург', 'Реванш', 'Лидер', 'Лидер (2)'];
var y_in_data = [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0];

  
const option = {
  tooltip: {
    trigger: "axis",
    formatter: function (params) {
      params = params[0];
      return (
        "Team: " + "\"" + params.axisValue + "\"" + " - " + params.value
      );
    },
    axisPointer: {
      animation: false,
    },
  },
  xAxis: {
    type: "category",
    data: x_in_data
  },
  yAxis: {
    type: "value",
    data: y_in_data
  },
  toolbox: {
    show: true,
    feature: {
      mark: {
        show: true,
      },
      dataView: {
        show: true,
        readOnly: false,
      },
      restore: {
        show: true,
      },
      saveAsImage: {
        show: true,
      },
    },
  },
  series: [
    {
      type: "line",
      data: y_in_data,
      labels: x_in_data
    },
  ],
};
```

:::


 

::: echarts Score

```js


var x_in_data = ['Amber Stone', 'Гранит', 'Друзья', 'Ice battle', 'Энергия', 'Снежные барсы', 'Белые медведи', 'Белые медведи (2)', 'Энергия (2)', 'Снайпер', 'Снайпер (2)', 'Гранит (2)', 'Металлург', 'Реванш', 'Лидер', 'Лидер (2)'];
var y_in_data = [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0];

  
const option = {
  tooltip: {
    trigger: "axis",
    formatter: function (params) {
      params = params[0];
      return (
        "Team: " + "\"" + params.axisValue + "\"" + " - " + params.value
      );
    },
    axisPointer: {
      animation: false,
    },
  },
  xAxis: {
    type: "category",
    data: x_in_data
  },
  yAxis: {
    type: "value",
    data: y_in_data
  },
  toolbox: {
    show: true,
    feature: {
      mark: {
        show: true,
      },
      dataView: {
        show: true,
        readOnly: false,
      },
      restore: {
        show: true,
      },
      saveAsImage: {
        show: true,
      },
    },
  },
  series: [
    {
      type: "bar",
      data: y_in_data,
      labels: x_in_data
    },
  ],
};
```

:::


 

::: echarts Comulative Score

```js


var x_in_data = ['Amber Stone', 'Гранит', 'Друзья', 'Ice battle', 'Энергия', 'Снежные барсы', 'Белые медведи', 'Белые медведи (2)', 'Энергия (2)', 'Снайпер', 'Снайпер (2)', 'Гранит (2)', 'Металлург', 'Реванш', 'Лидер', 'Лидер (2)'];
var y_in_data = [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0];

  
const option = {
  tooltip: {
    trigger: "axis",
    formatter: function (params) {
      params = params[0];
      return (
        "Team: " + "\"" + params.axisValue + "\"" + " - " + params.value
      );
    },
    axisPointer: {
      animation: false,
    },
  },
  xAxis: {
    type: "category",
    data: x_in_data
  },
  yAxis: {
    type: "value",
    data: y_in_data
  },
  toolbox: {
    show: true,
    feature: {
      mark: {
        show: true,
      },
      dataView: {
        show: true,
        readOnly: false,
      },
      restore: {
        show: true,
      },
      saveAsImage: {
        show: true,
      },
    },
  },
  series: [
    {
      type: "line",
      data: y_in_data,
      labels: x_in_data
    },
  ],
};
```

:::


 

::: echarts Falls

```js


var x_in_data = ['Amber Stone', 'Гранит', 'Друзья', 'Ice battle', 'Энергия', 'Снежные барсы', 'Белые медведи', 'Белые медведи (2)', 'Энергия (2)', 'Снайпер', 'Снайпер (2)', 'Гранит (2)', 'Металлург', 'Реванш', 'Лидер', 'Лидер (2)'];
var y_in_data = [0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0];

  
const option = {
  tooltip: {
    trigger: "axis",
    formatter: function (params) {
      params = params[0];
      return (
        "Team: " + "\"" + params.axisValue + "\"" + " - " + params.value
      );
    },
    axisPointer: {
      animation: false,
    },
  },
  xAxis: {
    type: "category",
    data: x_in_data
  },
  yAxis: {
    type: "value",
    data: y_in_data
  },
  toolbox: {
    show: true,
    feature: {
      mark: {
        show: true,
      },
      dataView: {
        show: true,
        readOnly: false,
      },
      restore: {
        show: true,
      },
      saveAsImage: {
        show: true,
      },
    },
  },
  series: [
    {
      type: "bar",
      data: y_in_data,
      labels: x_in_data
    },
  ],
};
```

:::


 

::: echarts Comulative Falls

```js


var x_in_data = ['Amber Stone', 'Гранит', 'Друзья', 'Ice battle', 'Энергия', 'Снежные барсы', 'Белые медведи', 'Белые медведи (2)', 'Энергия (2)', 'Снайпер', 'Снайпер (2)', 'Гранит (2)', 'Металлург', 'Реванш', 'Лидер', 'Лидер (2)'];
var y_in_data = [0, 1, 1, 2, 2, 2, 2, 3, 3, 4, 4, 4, 4, 4, 4, 4];

  
const option = {
  tooltip: {
    trigger: "axis",
    formatter: function (params) {
      params = params[0];
      return (
        "Team: " + "\"" + params.axisValue + "\"" + " - " + params.value
      );
    },
    axisPointer: {
      animation: false,
    },
  },
  xAxis: {
    type: "category",
    data: x_in_data
  },
  yAxis: {
    type: "value",
    data: y_in_data
  },
  toolbox: {
    show: true,
    feature: {
      mark: {
        show: true,
      },
      dataView: {
        show: true,
        readOnly: false,
      },
      restore: {
        show: true,
      },
      saveAsImage: {
        show: true,
      },
    },
  },
  series: [
    {
      type: "line",
      data: y_in_data,
      labels: x_in_data
    },
  ],
};
```

:::




